[統計學］投登其實有幾多人有高登ac?

就好似啲中國人成日話鬼國幾好幾好
原因係佢地走唔到🤔🤔🤔
有：
無：

投票！

史上最強呃正皮skills
投登仔唔敢負皮比人知連高登ac 都無

去7-11買啦

岩岩買左
好多連登仔係到排緊隊